[震驚] 澳洲總理表示並不會為港人提供新永居簽證類別

總理莫理遜（Scott Morrison）表示，獲延長簽證5年的港人臨時技術簽證或畢業生簽證持有人，在5年期屆滿後，可申請「技術類別」的永久居留簽證，但須具備「適當技能」。

[member]簡單d講如果5年內你申請唔到189(洲政府擔保)/190(獨立技術移民)你係唔會有機會再留得番係澳洲除咗香港人畢業後個簽證可以留長d係澳洲外係同其他國家想移民嘅朋友係無分別一樣係個堆簽證入面競爭[/member]

過去係make Australia great again
唔係要人地簽證就哂香港人

跟美國縮

留意返， NZ 人都係現有189簽證入面有另一條stream, 係唔洗計分， 只要住夠5年+收入達標就可以申請.....

點解人地高分過你？

大把英國鬼同南非白人去澳洲，人哋本身同民族同文化同語言，點會唔高分過你？

霸氣

咁你可以去返同你文化語言相同嘅地方

NZ係澳洲第七個洲
點同

唔緊要啦， 你可以灰咁睇， 我好早之前都係估會行類似nz stream 咁嘅方式， 暫時都未算炒車

佢話唔開新visa, 無話唔係新stream

澳洲見大哥二哥三哥都出咗手
自己可以抖返陣

人地奇異果天生就識英文
文化教育水平又接近
開個stream俾佢地好合理
至於香港人 . . . . .大家都想越簡單越好
唔洗做skill assessment 同計分制真係差好遠
不過世事又點會咁完美

申請加拿大3年工作簽證 現有1900+人
歡迎有意申請者加谷
即時加入送超詳細申請懶人包一份

BNO 咪排 BNO Visa 條隊

無BNO, 拿特區護照咪去搞英國WORKING VISA

BNO手足開到公司, 做 EMPLOYER SPONSOR 請返拿特區護照既手足, 1個救1個咁

走去澳洲浪費金錢, 加比澳洲政府玩 4 + 5 年得個吉, 有乜謂？

英國SCHEME真心誠意係 LIFEBOAT

真心唔明

唔會啦

醒未?

要證明你公司請唔到本地人

呢樣嘢唔難做到的

咁真係要問下本地人喇
利申：係英國做緊com set 要申請好麻煩的 冇記錯一年仲要最少出40000鎊比個個員工先得

NZ stream 關你鬼事?

點解你咁憎澳洲係咁見你留言

澳洲人不嬲都多閪人

你係香港識唔識澳洲人？

出40,000鎊完全無問題

政府話出出60,000鎊我都做到

移民顧問自然有方法去做, 詳情費事講